{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046340",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "바다수퍼해물천하조개구이 광주첨단점"
    },
    "text": "光州広域市光山区先端中央路106番キル65-71階に位置する海スーパーは、たっぷりの貝類と24種類の材料で作った秘伝出汁を使用して味を出しています。 すべてのメニューは多様に用意されており、スープ貝蒸しは49,000ウォンから72,000ウォンまで様々な価格で提供されます。 貝焼きも同じ価格帯でお楽しみいただけます。 スペシャルメニューのスープ貝蒸しスペシャルAと貝焼きスペシャルAはそれぞれ116,000ウォンで構成されており、貝焼きスペシャルBとスープ貝蒸しスペシャルBはそれぞれ151,000ウォンと142,000ウォンで味わえます。 ロブスターフォンデュは1匹46,000ウォン、2匹81,000ウォンでお楽しみいただけますし、アワビのバター焼きは30,000ウォン、エビのバター焼き(20米)と海老の塩焼き(20米)はそれぞれ25,000ウォンでご注文いただけます。 店内では駐車を2時間無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この海スーパーはどこに位置していますか？",
            "answer": "光州広域市光山区先端中央路106番キル65-71階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この海スーパーの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "この海スーパーでは、たっぷりの貝類と秘伝出汁を使用したスープ貝蒸しや貝焼きなどが特徴的な料理です。"
        },
        {
            "question": "スープ貝蒸しの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "スープ貝蒸しは49,000ウォンから72,000ウォンまで様々な価格で提供されています。"
        },
        {
            "question": "貝焼きの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "貝焼きもスープ貝蒸しと同じ価格帯でご注文いただけます。"
        },
        {
            "question": "スペシャルメニューのスープ貝蒸しスペシャルAの価格はいくらですか？",
            "answer": "スープ貝蒸しスペシャルAの価格は116,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スペシャルメニューの貝焼きスペシャルAの価格はいくらですか？",
            "answer": "貝焼きスペシャルAの価格は116,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スペシャルメニューの貝焼きスペシャルBの価格はいくらですか？",
            "answer": "貝焼きスペシャルBの価格は151,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スペシャルメニューのスープ貝蒸しスペシャルBの価格はいくらですか？",
            "answer": "スープ貝蒸しスペシャルBの価格は142,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロブスターフォンデュの価格はいくらですか？",
            "answer": "ロブスターフォンデュは1匹46,000ウォン、2匹81,000ウォンでお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "アワビのバター焼きの価格はいくらですか？",
            "answer": "アワビのバター焼きは30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エビのバター焼きの価格はいくらですか？",
            "answer": "エビのバター焼きは25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海老の塩焼きの価格はいくらですか？",
            "answer": "海老の塩焼きは25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "店内の駐車は無料で利用できますか？",
            "answer": "店内では駐車を2時間無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 507
    }
}